MX5 NA/ZZT231/ALTEZZA 三選你會點揀？

MX5 NA/ZZT231/ALTEZZA 三選你會點揀？

考慮因素包括：

維修保養零件
外觀上嘅改裝
駕駛感
油錢
原廠嚟計邊邊架嘅喉聲好聽啲
回頭率

唔使快因為唔諗要嚟飛

請你哋投下神聖嘅一票，最好可以有埋原因
THANK YOU

唔諗住要嚟飛

3架車回頭率都係0
一係就改到9唔撚答8
回頭笑你7頭皮

駁唔到

咁梗係唔飛啦
NA同ZZT231根本飛唔起

維修應該ZZT231贏
呢代同非常多Toyota普通車(包括Corolla)共用零件...

Miata

日本返咬地贏曬

MRS

車人 altezza
唔車人 NA

IS

P牌仔玩陳年棍仔FR

呢架回頭率最高 會唔會考慮

如果樓主都係想架車有人留意吓自己
但係三架都好舊吓
都係街見慣見熟
好難會吸引到人望你

三架都唔會揀

個人覺得mx5 na最有味道
pop up light really 正

其實都唔係，我自己覺得車依家嘢自己鍾意咪得，主要係因為3架都鍾意，對我嚟講3架有唔同優點揀唔落手，所以想問吓

MX5就係貪佢跳燈，之後就係因為個個都話駕駛感強可以學到野

ALWAYS THE ANSWER

係，你唔會後悔

不過買車嗰陣要睇清楚車底生銹情況

要搞最好直接日本運返嚟好過，香港28car啲盤都好似麻麻地，除非你有其他門路喺本地搵盤

Mx5 現在不抵玩
Altezza已經過哂時
zzt231 亦唔及其餘兩部觸目

咬地鯊啦
個樣都幾襟睇既

睇你點tune啦..
玩NA仲要學埋改車tune車
唔係等於玩自己